有冇巴絲用友信智投？

永久交易免佣金；每股USD $0.005平台使用費（每筆訂單最高收費為交易金額0.5%，最低USD $1平台使用費及每股USD $0.003交收費）

好似好抵玩咁

好假

大陸嘢不了

中国野，用嘅就唔係巴打

支那野，不了🤭